2019年第一件事係屌9你班死煙剷

新一年嘅我仲係咁好火呀屌9你班老母契弟祖宗十八代
我十二月去日本見盡日本人食煙幾咁斯文，你班死煙剷食煙都無文化，你地食屎啦
日本人食煙係一定有煙灰缸係隔離，有煙灰一定跌落煙灰缸，食煙盡量唔影響其他人，噴煙都細細口噴好似偷情咁
我屌撚你班死煙剷，食煙隨地跌煙灰，大大啖咁噴火咁噴出嚟，尋晚仲見到條死煙剷隨地揼煙，我屌撚你老母臭系
唔係唔撚比你地食煙，食煙比番啲水平啦，正一狗屎垃圾一大堆

祝新一年五毛屎尿屁日日有屎食
仲有新加波班撚人，知你地想搞亂香港提升自己，我屌9埋你地

新一年 祝食煙死全家